[即刻駁嘴]如果香港合法化左叫雞，對社會有咩影響？

眼見澳洲又合法左，日本又係，起到諗香港合法埋會點
壞處我只係諗到道德淪亡

有諗過會唔會增加性病傳染率,但政府合法得個監控都要做足，好似日本咁，所以可以駁到

香港叫雞合化架喎

香港叫雞幾時唔合法？

樓豬你on9少陣啦

利申：讀緊llb

訓啦傻閪柒頭

屌 無常識唔緊要 唔好揚出黎先得架

唔係仲未全面合法化咩
唔犯法但亦都唔係合法

人地全面合法左政府係會監管，雖然香港你叫唔犯法，但香港政府對啲雞都冇監管 聽人咁講，我唔知所以放上黎問下學下野

合法化是指發牌認可妓院內的賣淫活動。這個做法，承認妓院是正當商業機構， 在城市規劃中，可以合法使用土地設置合法經營。

而賣淫婦女須要註冊，並須接受定期性病及愛滋病檢查。

香港的性交易本身是合法的，但有組織的性交易是非法的。
一樓一鳳：香港性工作者在自家住宅提供色情服務的獨有方式，因為在一個住宅單位內只有一名妓女而名。如單一個地方只有一個性工作者靠提供性服務換取報酬便不算犯法

夜總會、卡拉OK伴唱、性感按摩館：通常此類場所在場內只提供合法娛樂。真正性交易會在場外（例如時鐘酒店）進行。

唔係合法既咩
係無身份証做雞既就犯法姐

我睇資料的確冇話係犯法，但政府又唔係全面合法晒佢

經營色情場所和操控性工作者在香港是違法的，因此出現了不少利用法律漏洞提供性服務的場所。

除了一樓一鳳外，其他均是違法的。

如果全面合法左就唔會只局限一樓一啦掛

一係合法，一係唔合法

點樣又合法又唔合法呀

但點解經營色情場所就會違 一樓一話係自己屋企先吹佢唔脹

可以理解為咁合法左啲但又未合法晒咁掛

叫雞合法，做雞都合法

唔合法係唆使他人作不道德行為，即係街上見女就問價用錢誘惑人俾你屌，仲有依靠妓女維生，即係
做址皮條，同埋違反逗留條件，即係拎雙程證，護照黎旅行但係黎賺錢果啲

樓主幾大？柒少陣啦屌你

細路仔唔識世界 對唔住大佬 因為我見香港娼妓嘅程度又未去到日本果種咁發達 啲雞唔洗被監控定期做body check 香港政府又冇承認啲合法場所 所以先咁諗

柒咗都仲死撐

好似香港岩岩夾左起中間咁

這是疑問 唔好意思 認真想學野